說好的支爆呢？

ching 開錯台